想送首滄海遺珠俾無自信嘅巴絲

如滄海深處 埋藏著遺珠
其實你好處 個個也不知
唯獨我先可以 明白上帝構思
於沙礫裡 找到 璀璨珍珠
人家冤枉你 平凡悶孩子
但是你心事 我不信 無聊沒意思
就算誰都不欣賞
但偏偏 我可以

可能喺其他人眼中你只係一粒毫不起眼嘅石仔
但係喺我眼中你係被覆蓋咗雪白珍珠、翠綠璧玉
你嘅優點將來一定會慢慢俾自己/其他人發掘到
所以唔好成日咁無自信，將來一定有個人明白你嘅諗法
令你知道即使平凡、內向、沉默都一樣有人鍾意你

每個人都係自己生命中嘅主角，記住行返一條屬於自己嘅路
同你生命中配角比較，既唔公平又無可比性
所以唔好成日同人比較，人比人只會比死人
你可以為咗成為更好嘅自己而改善自己
但千祈唔好為咗迎合其他人而勉強改變自己
因為勉強咁做會令你失去你原本嘅光澤同個性

正能量post

幾感動

見到太多負能源post

買到口罩未

好事黎
G持

mon 緊

七點hktvmall
不過今日中童
聽日成人btw hktvmall個網好似手機版易上過電腦版

thx 巴打提點
祝口罩存貨常滿

啱睇就最好

巴打寫多D

你有幾多我屋企暫時夠用
不過等緊批網購出貨 如果出到貨就正

屋企啱啱拎到幾盒
短期一個月少出街應該可以

幾盒既話 應該夠兩個月
除非你成屋都每人一日用兩個

屋企都有人要返工
仲未計有盒係垃圾假口罩

點假法

咪之前好多人講偽日本果隻薄口罩

防唔到水?
你黎緊d口罩打算點買網購?

都唔打算買到架啦...
趁下網購囉..

搶既話都係搶得一兩盒
一家人用既話都係一兩星期用完
所以網購會好d 趁仲有d地方買到 然後半個月至一個月後送貨黎岩岩好可以接力

唔出街囉

今日唔知聽日事
要好好珍惜每一日
當每一日都係生命中嘅最後一日
你會發現生活唔係你想像中咁苦悶
當你細心留意吓身邊嘅人、事、物
你會發現到好多你平時忽略咗嘅嘢
即使平平凡凡都有一番風味

唔出街幾個月會悶死如果唔怕病既話 而家出街好舒服喎
但你唔洗返工?

自問其實幾有自信
不過巴打真係寫得幾好
希望所有冇自信巴絲早日發掘自己優點同可愛之處

homeoffice

多謝
咁你有無咩d方法可以提供俾其他巴絲

Homeoffice算好啦
有d公司仲要人返工一陣集體感染成間公司d高層入哂廠就搞笑

我同意你的說法

搵下興趣 睇下自己中意做乜
試下向住目標發展下 就算唔係叻, 都叫做有一技之長
會為自己而自豪

Hktvmall個網做得無+x哥咁好
係咁彈d人出去就算唔係買口罩
而係㩒一㩒掣就突然轉左個page寫住server 有問題 三萬人等緊

都唔知一陣d人要點買

但唔知點解總有人買到

被選中既細路先買到
但咁搶法好辛苦又要成日捕住 又要時間慢慢撞入個網

從來都唔係被選中細路
home office 原來係用來買口罩
買到就可以返工

比d信心七點個陣幫你打氣然後聽日仲有六千個成人

你home office有無做過公司野
D fd home office~0工作量

有, 唔做唔得

見你話用黎買口罩 以為你都唔洗做白逗人工咁好

有咁筍介紹黎
只係home office 俾你做多份工就係買口罩

我d工程fd咪係咁無site出 文件又係公司
你有無識人係美國/印尼? 哩兩個地方好似仲可以係本地易買到口罩寄返黎

冇...

可惜了
見有d人話搵印傭既屋企人幫手買到

都冇...
你唔係打算問住係度問人幫你source 番黎

唔係我見你撲口罩 試下比d途徑你姐
我自己屋企夠 d貨係未來應該會分批返黎

咁就好了
希望有需要的人夠罩用

口罩一定滿足唔哂所有人
老人家同基層先慘 好多都唔識網上買口罩/無錢買炒價口罩
你夠鐘去hktvmall啦加油祝你好運

一個鐘前已知冇可能買到

易過中六合彩咪當試下
唔賭唔知時運高

你預十萬個人搶九千盒
都有10%左右機會

休息吓好過

不過你有口罩夠捱一兩個月算好
有d人得返十個口罩以內但又一定要出街返工又搶唔到口罩 好絕望好慘

好慘呀

香港政府正仆街

寫到令人好感動 為左自己要成為更為好嘅人

希望其他巴絲可以透過建立興趣變得更有自信

祝你盡快搵到屬於自己嘅自信同幸福

首歌我自己都好鍾意
今日聽返首歌有感而發
其實自己最近都有D負能量
所以希望鼓勵其他人同時鼓勵吓自己

咁啱唔啱你

感動可惜p牌比唔到正評

希望可以幫到你
原來p牌無得正負評架

一半一半啦

雖然幫唔到我 不過幫推

Sorry 毒親你

首歌就係一個ex送比我聽

我都送過俾一個無咩自信嘅女仔
希望佢可以成為有自信嘅璧玉

仲有唯獨你是不可取替

sorry，令你諗起唔開心嘅嘢
戀愛會結束，經歷會留低
希望過去嘅經歷會令你成為更好嘅自己

鍾意人就去試吓
每次相遇都可能係最後一次相遇
好好把握同珍惜

好想俾好多like 樓主同呢度ge 人

咁你俾多d建議巴絲

行一條屬於自己嘅路

講得好啱每次氣餒嘅時候，就用呢句提醒自己

睇到好想喊
一直比好無謂既過去逼死自己

加油
每個人都會氣餒同唔開心嘅
唔好逼得自己太緊
停一停休息吓
休息夠再重新上路

首歌好好聽 好鍾意

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

想喊就喊下
情緒唔應該長期抑壓住
你唔介意都可以分享吓過去

鍾意就好

請 不要哀傷
你也會有人妒忌

總要有人襯托先可以顯得你勁

適當嘅哀傷同灰心
都算係一種情緒發洩

生命中需要正能量

對呀
人總需要勇敢生存

好正

多謝巴打

睇嚟巴打俾人傷害過

客氣客氣，堅持行返自己條路

希望幫到你

幫到多謝你

最緊要幫到你

有冇咩煩惱，想俾翻首歌你

我又無咩特別煩惱
不過我都想聽吓你介紹嘅歌

唔知點解有預感你一定都識好多歌

不過藍奕邦嘅時候尚早幾有意思

仲有出名啲嘅熱帶魚

毒撚的確成日聽好多歌
不過就無咩聽藍奕邦d歌
聽完首歌有d感觸
特別呢兩段

何解我未曾問 與跟我講你懂
何解你所有口吻極其像個老頑童
而你不過廿來歲 無法可將一切看通
對所有事情漸忘掉衝動
談起你未來亦滿臉愁容
越去估計前途 偏偏愈會幻想起暗湧

人生裡總有幾對手去等你拖
人生裡問題逐條逐條地一一探索
活到七老八十歲 還有很多未曾尋獲
考究深奧的存在意義
何不試一試逐一的去試
亂去偷看結局 多糟蹋揭曉的真意思

多謝你首 時間尚早
我好鍾意呢首歌

原來有時我都係條熱帶魚

鐘意就好啦btw佢好多歌都好正

香港地有邊個唔係？

有其他歌都可以介紹吓

大家都隨波逐流

但就係好多人係生命入面差一個會唱呢首歌比你聽既人

正能量嘅有仲有 向前走

唔開心嘅時候有共鳴嘅有 賴床、快樂王子、六月

仲有首情歌係我好鍾意嘅係 你倫敦 我紐約

最騎呢嘅就係 晚晚也是禮拜六

好多

有冇聽過王菀之首我來自火星

每個人都應該係獨一無二㗎

只係時機未到，相信我
一定會有人唱你聽

多謝你介紹返咁多歌俾我

一陣聽埋先

你都一定係一粒滄海遺珠
搵到你嘅伯樂未

多謝你俾機會我分享就真

巴打真係太客氣
你應該係藍奕邦迷
上面d Sad歌最啱我口味

一半fans啦，純粹覺得佢啲歌好中

之前都好鐘意呢首歌
但依家見到個主唱就即刻轉歌算

的確係

我都唔太鍾意個主唱
但係我都會聽吓佢其他歌

Btw 追風箏的孩子都好正

多謝你 比我睇到呢個post

多謝 難得正面post

唔使客氣
希望你都搵到個欣賞你嘅伯樂

正能量po

幫你打打氣

最失意嘅時候睇到呢個po 謝謝

搵到一個啱嘅人唔容易㗎
要好好互相珍惜

唔使客氣
你唔介意可以分享吓㗎

以前送過呢首歌畀人 不過人哋wfc

love you

要幸福落去

既來之則安之
又唔好為變返某個時期嘅自己而唔開心
人就係會隨住自身經歷而變

咁將首歌送更有需要佢嘅人

love you too

多謝

You are not alone

只要多d互相體諒
一定可以的

咁又係嘅不過覺得而家嘅自己好似太強咁 想自己依賴多啲男朋友

唔好太執著同計較
人會開心d

女人有時都要扮吓柔弱

咩事要去到放棄
停一停諗一諗先